Youtube 愈做愈差

想睇段片，一直播廣告，睇完一段又一段廣告，段片都唔出黎

一開片兩段廣告真係pk

所以做左印度人買premium

啲片成日睇完轉頭又推

買premium 又唔貴

用ad block好多年冇睇過廣告

我都有裝，block 唔到youtube ?

有premium 都冇用

賣左比北京

點會block唔到

Adblock用電腦睇youtube得番啲靜態廣告可以即skip

唔知你裝邊款
我係完全見唔到有廣告 不論靜唔靜態

Adblock for safari

好驚不久將來會冇得用
OG收皮個陣頹左我好耐